九巴凍結月票票價

九巴稱，鑑於目前本港經濟情況，九巴決定凍結「九巴月票」票價，維持於780元，令乘客受惠。龍運巴士票價維持不變。

九巴和龍運對上一次調整票價，分別於7年前和10年前。兩間巴士公司於兩年半前申請加價，期間兩間公司未有間斷更新車隊、提升服務，加上國際油價回升，各項經營成本持續上漲。特別在過去一年多，受疫情影響，乘客量大幅下跌，經營陷於困境，龍運的情況嚴峻。

每程只需$9.8

趁今個月有交通補貼，月尾買張都好😒

下個月無啦咩？

你今個月有幾百蚊交通費薦底

咁你下個月嗰張月票咪直接六折囉

新手想問係點比錢 要用八達通先有交通津貼，點用信用卡比？比完月票要另外消費多1000 先有回贈？